6月15日 不如搞生日會 同習總慶祝生日？

佢細個好窮 童年生日紅雞蛋都未必有
生日派對係每個小學生既夢想

光復維尼

諗起聖誕卡

65歲既習大大就快離開我地一年

Happy birthday to xixi happy birthday to you.

個日燒國旗燒維尼比佢做禮物啦